---
title: Plan van aanpak
date: 2018-02-12
---

### Maandag studiodag

Vandaag was ik helaas ziek, maar vandaag zijn mijn team 
genoten begonnen aan de plan van aanpak. We gaan hier woensdag 
gezamelijk mee verder.